支那話我地過唔到八月十五

膠膠地
根據支那國8月15言論
直頭係想見人就捉，佢地不知幾想我地係咁示威之後捉哂我地
同時又唔批不反對通知書攞正牌捉
所以大家要諗諗係咪要由小型傳統遊行變遊擊同埋街坊者示威
街坊式示威真係好撚勁
點解我咁講？因為大家共識都想捱到十月一

大家共識係捱到贏為止

係做到野就而家即刻做啦仲等

同2020取代香港一樣咁on9